# ML-TP3
**********Binôme********** 
EL MALKAOUI Yassine & KAIBA Yanis
******L'organisation du projet********
kohonen2D.py : contient le programme de l'algorithme kohonen2D
kohonen2D.py : contient le programme de l'algorithme kohonen3D

